［有圖］夏蕙BB：楊明為社會添煩添亂！

夏蕙BB

心目中最正氣既公眾人物

夏蕙BB我愛你

所以一直唔認同「逢老必逢」
夏蕙姨，好波！

有燉湯唔飲

燉湯唔飲飲到湯
不如佢賣解酒湯算啦

好感動

呢啲先係人話

唔係一早講咗話呢個account打嘅嘢唔係佢意思咩

要多福多壽

夏蕙bb

講得好

教仔

夏蕙bb我愛你